中共面臨兩大陣營敵人

(1) 馬克思主義陣營(唔包括列寧及其後)
(2) 自由資本主義陣營

`#kill#`

兩條戰線，中共依家係四不象既第三帝國